海賊王比路飛打敗嘅角色係暈咗定死咗？

冇睇漫畫
但印象中佢啲對白多數係話要將條友打飛
唔原諒條友之類
噉打到最後啦
打到對面訓低
但路飛又冇用刀劍之類確認擊殺
噉代表佢係赤手空拳打撚死對面？
定只係暈撚咗
如果係暈咗 噉之後咪會出返嚟再威脅自己？

飛還飛，死還死，兩回事黎你千其唔好混淆

暈,路飛聖母你唔係睇左咁多年都唔知下嘛

呢d少年漫畫唔可以死人㗎

呢d兒童向漫畫唔死得人

你數下有邊個boss係係比佢打死
我真係數唔出

路飛無打死過人

反而索隆果啲拎住把刀 真係會覺得擊殺咗敵人
路飛就... 感覺係打到人地暈低 遲下會出返嚟嘅感覺

七孔流血還七孔流血
死還死

刀都唔會斬死人？
用刀背？

所以咪話用武器果啲真係有殺咗人嘅感覺
而路飛打親都係啲s級boss 明哥 大媽啲寶貝仔
但都冇收人地皮 淨係打贏就算 好奇怪

小丑同滑嘟嘟肥婆成日出番黎就知無死過人啦